「呢一刻，香港唔可以冇左我」

尋日下晝，有個後生仔遞左張假紙俾我。

然後講左上面個一句說話。

我同佢講，公司有個政策，一日病假係可以唔洗假紙。小心保重。

跟住我係度諗，佢呢一句既份量可能係我人生中聽過最重既。

有佢可否推倒惡法？唔知。冇佢係咪就一定唔會成功？唔知。

我淨係知道，如果每一個人都係咁諗既話，香港點會冇未來？

警隊編制三萬幾，香港動員到三十萬人圍立法會，你仲要驚警犬？尋晚金鐘站就話你知，警犬圍你，你夠多人圍番佢轉頭，暴政必亡。

我希望大家記住，呢一刻，香港唔可以冇左我。